【美國巴打】招人夾Spotify + Netflix

Spotify 要六個先最平 (1/6) [usd$2.5/month]
Netflix 要四個 (1/4) [usd$3/month]

開得成可以Venmo/Google Wallet比錢我

NetFlix有性趣

BETWEEN 一夾夾一年

TELEGRAM: burnitup

spotify有性趣

只限美國

NETFLIX 差兩個

NETFLIX